原來真係係pokemon嘅世界，人會食佢地

打打下pokemon日月，見到個咁嘅對話

唔人道

好慘

又係人妻

記得最初火蔥鴨出場
個圖鑑話佢連埋個蔥一齊煮好好味
所以俾人捉黎食 變左稀少精靈
好似係

小呆獸條尾都食得落

好似係 我記得有圖

唔係一早有鯉魚王刺身咩

仆街mon既世界
好似所有動物都係小精靈黎
所以當中部分小精靈一定係糧食黎

好心佢搵過第二隻嚟講啦
小呆獸尾巴金銀版已經出現過

係

背背龍，大隻牛，噴火龍係交通工具
大奶罐係乳牛

大家估咩應該最好食
我估大奶罐

金銀版已有

屌 咁搞隻game pokemon x 牧場物語 有得諗wor
當年GBA呢2隻神game黎

奶

無咩印象

即係等於現實o既豬牛羊雞鴨鵝
比卡超果d就等於貓貓狗狗受保護

第二個道館(蟲)
小呆獸井
解決咗之後個阿伯會幫你整唔同功能嘅精靈球

礦石鎮啲夥伴們